- question: "aktiv (active)"
  answer: "mer aktiv - mest aktiv"

- question: "billig (cheap)"
  answer: "billigere - billigst"

- question: "bra, god (good)"
  answer: "bedre - best"

- question: "dum (silly, stupid)"
  answer: "dummere - dummest"

- question: "dårlig (bad)"
  answer: "dårligere - dårligst"

- question: "enkel (easy, simple)"
  answer: "enklere - enklest"

- question: "fin (nice, pretty)"
  answer: "finere - finest"

- question: "få (few)"
  answer: "færre - færrest"

- question: "gammel (old)"
  answer: "eldre - eldst"

- question: "høy (high, tall)"
  answer: "høyere - høyest"

- question: "ille (bad)"
  answer: "verre - verst"

- question: "interessant (interesting)"
  answer: "mer interessant - mest interessant"

- question: "kreativ (creative)"
  answer: "mer kreativ - mest kreativ"

- question: "lang (long)"
  answer: "lengre - lengst"

- question: "lenge (for a long time)"
  answer: "lenger - lengst"

- question: "lett (easy)"
  answer: "lettere - lettest"

- question: "lite, litt (little, not much)"
  answer: "mindre - minst"

- question: "liten (small, little)"
  answer: "mindre - minst"

- question: "mange (many)"
  answer: "flere - flest"

- question: "moderne (modern)"
  answer: "mer moderne - mest moderne"

- question: "morsom (funny)"
  answer: "morsommere - morsomst"

- question: "mye (much)"
  answer: "mer - mest"

- question: "pen (nice, pretty)"
  answer: "penere - penest"

- question: "praktisk (practical)"
  answer: "mer praktisk - mest praktisk"

- question: "rask (quick)"
  answer: "raskere - raskest"

- question: "sikker (sure)"
  answer: "sikrere - sikrest"

- question: "sjelden (seldom)"
  answer: "sjeldenere - sjeldnest"

- question: "stor (big)"
  answer: "større - størst"

- question: "sulten (hungry)"
  answer: "sultnere - sultnest"

- question: "sympatisk (sympathetic)"
  answer: "mer sympatisk - mest sympatisk"

- question: "tung (heavy)"
  answer: "tyngre - tyngst"

- question: "ung (young)"
  answer: "yngre - yngst"

- question: "vakker (beautiful)"
  answer: "vakrere - vakrest"

- question: "vanlig (usual)"
  answer: "vanligere - vanligst"

- question: "vanskelig (difficult)"
  answer: "vanskeligere - vanskeligst"
